奥蒂斯说，他当时穿着一件和目击者描述的相似的棕色夹克。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 小块的尘土弹到了一个穿着褐色沙丽卡米兹、戴着祈祷帽的高个子男人的脸上。我射杀了本拉登|艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日兽 
 从国家主席张晋创和奥巴马的照片来看，越南也表现出了一些好感。 北京“星际迷航”APEC峰会|杰克·阿德尔斯坦| 2014年11月11日|每日野兽 
 在赛季中，他经常坐在教练席上，在那里他可以把自己晒成古铜色。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 这位哲学家曾经抱怨说，年轻人对学习的渴望就像他们对晒黑皮肤的渴望。 常青藤联盟提供了最好的贸易学校左右|尼克罗密欧| 2014年8月17日|每日野兽 
 她穿着脏兮兮的巴宝莉(Burberry)，棕色高腿靴，头戴一顶明显是军人模样的尖顶帽。 涂料| Sax侯麦 
 那个下士，晒得黝黑，面色苍白，走上前，把一只手放在麦克雷的肩膀上。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 毛坯布和棉花混合在一起，棉花没有任何肥料价值，而鞣厂的皮屑含有大量石灰。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 我认出了褐色的皮肤，那是站在移动的货车顶上顶着热风吹出来的。 九人及时记|诺埃尔·米勒·卢米斯 
 他和往常一样打扮得很好，但在他那褐色的新外套下，他无疑是苍白的。 祖先|格特鲁德阿瑟顿